當狗和貓知道自己做錯事的反應

關我撚事咩

個樣好抑鬱

啲貓完全無反應

我隻貓係有幾個guilty face 仲要係由頹哂到皺哂眉頭都有

睇你由細到大點教 同establish social construct 乜野情況佢知錯要feel guilty 因為貓係好social既動物 佢地細個學識乜野對錯 大個會知

又中又英想點

我細個已經返返外國生活 真係得咁多 中文無乜機會用
social construct 我真係唔識譯做中文 你可以指教下我
睇得明溝通到咪算囉 又唔係打殘體 一見有英文就內容都唔睇就即刻派哂膠 搵位控訴
唔係個個abc cbc都係扮架
我係香港都盡全力講廣東話 對地方同人尊重